假如林鄭下台，惡法被徹，下一步...

而家風向擺明林鄭已成棄子，冇人撐佢，但大家都知只要中共一直存在，香港仍然會有無限個林鄭，所以有必要諗下一步，雖然仲言之尚早

有可能嘅下一步:

a.唔乘勝追擊，等trump trump打爆支那算，保持現況直至支共瓦解 (可能要等一世)

b1.乘勝追擊，要求真普選(支那好難讓步，但港獨暫時好大爭議，真普選算係第一步)

b2.以防止支那未來再破壞一國兩制為由，向國際提出獨立，港人從此當兵 (呢個option冇乜可能，支那會出兵，除非支爆，唸唔到外國幫手原因)

b3.聯署要求英國宣布聯合聲明作廢，接管香港(大家唔好對英國口交部咁有幻想)

最後，下次遊行再見，勇武派、和理非各有各做

好快又到選區議員，立法會議員，有無咩辦法叫人唔好投建制

應該要求釋放所有示威者

我都覺得要乘勝追擊
撤回咗之後 一係瓦解港共政府 一係真普選

可以做多啲文宣同廢老講建制同林鄭蛇鼠一鍋，推送中條例，但要廢老唔為錢賣港始終有啲難

我要自由
先要成功撒回

個人認為反而應該盡搶功能組別議席

一日未撤一日咩都唔諗

林鄭都比中國放棄
家陣仲出黎撐佢個班唔知咩心態

其實香港民主運動終極目標都係
普選首長
取消功能組別 設立法會上下議會 審議政府議案
只要做到 其他不公 都可以透過選票制度解決

若果唔係 今次就算徹回 下次都會再嚟
不過就算宣傳 都要強調 唔好模擬今次焦點
只需要人知道認清香港目標其實係咩